(代post)突發！依家全港既和你宵都會搞唔成

我地係由12月一直馬不停蹄咁準備年宵嘅一群手足。
目的係將收益不扣成本全數撥捐幫助被捕或前線手足，並唔係想借義士發財，亦唔係想食人血饅頭，只係想佢地知道自己唔係condom，仲有人會擔心同幫助佢地。

但不幸既事一定會發生，就係場地問題，政府不斷打壓所有年宵既搞手，不論場地、發放牌照等等各大大小小既問題，我地一直搵唔同既搞手，由人血觀塘，宵埋你新田、國難、到鄺保賢區議員搞嘅年宵，政府都用唔同嘅方法去阻攔。雖然困難重重，但我哋真係真係唔想放過任何機會，唔會想放棄任何一個在這場運動犧牲嘅手足。

喺今日，收到消息鄺保賢嘅黃埔年宵都大機會搞唔到，因為今日民建聯出左聲，食環極大機會唔發小販牌比大家，而亦收到消息而家嘅和你宵都觸犯左唔同程度嘅輕微法例，好大機會會比狗收皮。亦收到消息，食環同海關都有可能會去現場放蛇，以便拉人或者封檔。

政府不停打壓我地。
點解？係因為我地行緊正確嘅路！
政府驚黃色經濟圈會發大！

呢一刻嚟得太突然，我地未諗到其他方法將我地嘅產品同大家分享，我地亦都唔想係哩到打d 野，然後曲線叫大家幫襯。

但係最起碼我哋希望大家幫襯多d 黃店，一蚊都唔俾而家個d 垃圾港共年宵，新年唔作額外消費。
如果好快有其他民間年宵嘅場地，希望大家大大力支持，大家都係本住全蝕嘅心態去參與。

最後其實你地以為搞年宵好好玩好過癮咩？特別我地呢班矢志要賺大家d 錢全捐比義士嘅，我地一個繃都唔會袋，當中有幾多血汗時間同心機放左係入面。問我地會唔會停？答案係唔會！
因為做正確既事係唔需要驚同唔需要停！
就好似我地香港人由六月既初夏到今日嘅寒冬，無錯係冇人知仲需要行幾耐同行幾遠，但係我地呢一班人好確信會有光復嘅一日，煲底之約係會實現！

[black]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/black]

pish

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

民建聯又將政治𠗕駕民生

國難因為肥仔單嘢自己取消

加油

盡過力就好

市集形式有冇得唸？
但都係要有人肯租場地出黎
屌
港共

就算和你宵搞唔成 都唔好去政府年宵
唔去年宵仲有大把野做啦執下屋拜下年練下字都好

姐係迫人篤魚蛋啦

少數派成撚日搞搞震搞亂香港

感謝

要list港共年宵等大家避開

Push

年宵都唔畀搞
仆街狗共

以前搞年宵都係賺錢，而家搞咩年宵姐，唔搞仲好，又唔係特別開心

P牌推！
實有方法做到架！
大家比d意見

搞唔成和你宵，但可以化整為零去做。
最重要唔好去任何一個年宵，唔好幫趁藍屍，繼續日日堅持黃色經濟圈，準備好同港共打長期戰

推

梗係去啦
一定要去政府年宵
得藍尸商家嘅濕貨

入去引狗放Tg 攬炒佢批貨

港共唔比我地自己搞乾貨年宵
我地就有free返出黎嘅時間攬炒政府年宵

全港都唔畀你搞

推唔到搞得成緊係好,
搞唔成就唔搞加唔去, 辛苦搞手啦

推呀屌

屌你老母死黑警
仲諗住去哂咗多個

和你擺
和你買
和你SHOP

支持黃色經濟圈

辛苦哂最緊要杯葛港共嘅年宵

Pish

去，同和你shop同一個logic，去行街都唔比咩?
叫多d朋友一齊去，和你行港共年宵，請多d 藍絲食tg

辛苦各位搞手了

代邊個post?

幫手推

其實我估佢哋係睇人數嚟恰
Btw當年本民前正正係保護小販開檔

做緊超正確既事，辛苦曬

你咁嘅做法, 敵人應該會反對囉

加油

敵人反對

屌佢老母 想宵下都唔得

搞唔到年宵咪去返維園囉 不過係同時200萬人但唔買野喎

食環狗又搞事？
想黎個魚革2.0?

唔俾就要連藍絲都無 大家一齊攬

不如轉去網上搞 同光時or重光合作有冇得諗？

攬炒政府年宵囉

推加油

cls 黑警真係黑警

就算最後搞唔成 都唔會比一分一毫比政府既年宵 全部懲罰黃店

自由經濟喎 屌你啦中共

民建聯而家唔怕俾人裝修
因為已經無得撈
真正nothing to lose

幫大家回憶下

[整合]所有專業裝備文章 齊齊升級裝備

【攻略整合】終極生存指南，每一位手足出到黎都要知道點生存！！！！！！！！！！！！！！

我係其中一隊小隊隊長(體能篇)

法律
法政匯思FB
Google被捕需知/法律需知
到呢一刻你仲信有白警 同狗傾計就自求多福喇

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

要我講幾多次你地先識收聲啊

醫療
杏林覺醒FB

我係急症室醫生，各位手足麻煩入一入黎

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

👇🏻👇🏻呢個TG係宇宙終極整合 乜柒都搵到👇🏻👇🏻

搞唔成唔緊要
只要令對家都一樣搞唔成就得

love

點解你咁快上到熱門

國難本身好早定左係觀塘 不過又係政府唔批

搞年宵唔係賺錢？
你倒貼呀？但又真係有on9信

辛苦了手足

IG Online和你宵有冇得諗？print定啲嘢，之後預訂，再揾個地方發貨？

利申，唔識哩方面嘅嘢

支持
邊度有多D和你宵既資料?

同IT公會一齊研究下有無得認？
再唔係搵埋光時就合作達到協同效益

諗起魚蛋革命

最好係佢地場地玩快閃賣乾貨,搵得幾多得幾多

不推文

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

連搞初一初二初三初四地攤，務求大家唔好放假

辛苦曬手足

wait，有冇多啲證明
突然間就話全部會搞唔成，有啲對家鼓吹失敗叫人唔好參與既感覺

即係最後得私人室內場搞得成

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

一日未公布 一日都會去

不如試下唔好以己度人？

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

如果掃場，咁會唔會走去維園開檔先?橫掂都掃場，咁去維園開檔一齊攬炒

不如試吓用吓個腦
獨立思考 唔好人云亦云

政府發脾制度黑暗

如果同佢熟 就算唔合規則 都隻眼開隻眼閉

如果同佢唔熟 你岩撚哂都可以ban9你當任何人臭四

租散貨場搞

網購年宵

去年宵9行唔買

大大力支持

去維園開檔一齊攬炒

唔搞仲好 集中火力去同藍屍攬炒

弱弱一問，睇文宣個表好多區都有，其實是咪區區擺既都差唔多搵番就腳去就得？
同埋kt個個係最大？
我全家都想去但唔多見人講

其實有賺錢又有咩所謂
有供有求 大家都係想要啲新年氣氛
佢地多多少少肯捐返返啲出嚟已經好夠
黃色經濟圈夠要賺錢 要人蝕住做咪盞執笠
搞得成功以後每年都唔洗去政府個啲
反正都以年計嘅長期抗爭嚟

push

如果人地真係將收益全數捐哂咁真係同倒貼無分別架喎

condoms

冇年宵咁我就去黃店消費算

佢講得會資助手足，我就信佢賺到點都會捐筆錢比手足，好難明？

推！

點都好
多謝手足努力
辛苦晒

推
要多宣傳啊

辛苦晒

年初一 旺角見
起義四周年

留名睇港共年宵特別多人
叫你班人罷老麥都大大聲聲屌返轉頭

深水埗搞好過啦

諗 not唸

要有好多錢
好似龍門冰室咁
直頭租層工廈 開間公司
咁喺入面賣乜都得

市集要經政府部門批小販牌之類
肯定打壓啦

睇到岩岩上面最新文宣，姐係第一頁的文宣全取消，轉為淨番樓上的kt流水式嗎，好亂呀

屌佢老母港共政府

要攬炒去維園擺快閃攤檔,要有人睇水,有唔妥立即轉位

冇咩所謂
搞唔成都唔會使錢落藍店

感謝你的付出 !!
"我地未諗到其他方法將我地嘅產品同大家分享"
網購? Through 光時?

119

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

低調啲安全啲都好嘅

想買

去唔成和你宵我都唔會去政府搞既年宵

點解要咁做

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

根本好多年都無行過啲垃圾年霄，係今年諗住有和你霄先去下。你取消我未慳返啲囉

⚠️#取消 ⚠️

香港人的市集以及「地牢回憶」放映會的主辦單位：

「各位，由於截至今個星期，香港人的市集的場地都未申請到牌照，所以將會更改場地，並以私人活動形式進行，只招待已登記的朋友入場。如有疑問，請pm。我地對場地冇預先準備好感到萬分抱歉。 」

Source:

Exactly 攬炒囉

119見。

最閪皮就年廿八開始擺街邊賣, 正常情況食環唔會理
但係呢個政府有病唔可以用常理推斷

民建聯班PK， 死全家

辛苦手足想去

就算和你宵搞唔成都要紅藍蝕錢蝕入骨！

唔俾搞我哋就同佢攬炒

少數派反對的，就代表做對了

觀塘

牌乜撚照，你去商場又要like fb? 唔識就唔好扮識

831

D

去大學搞得唔得？

支持 加油

支持

和你shop果幾日其實幾有用

十多年來今年第一年唔去年宵

咪係，你唔俾我去和你宵
你唔洗旨意我會去其他政府年宵消費
去都唔會去

黃店和你宵

政府班仆街

冇年宵，啲人咪會得閒出嚟開花囉，政府點諗野嫁

辛苦晒🙏🏼
多謝你地嘅努力

如果啲貨已經整好哂 同黃既party room合作 借個埸賣返出去有冇得諗

【明報專訊】民建聯部分區選落選者搞咗個「議會監察」，監察區議會運作，佢哋噚日開記者會，質疑泛民區議員用公權力搞「和你宵」（年宵），包括葵青區議會贊助嘅「葵涌和你宵」；質疑「葵涌和你宵」要求有意投標開檔者要表明會唔會捐出活動按金，畀涉嫌洗黑錢案、戶口已被警方凍結嘅星火同盟等，指難免覺得有「篩選」；又質疑房署批出葵涌邨平台搞「和你宵」違規。主辦「葵涌和你宵」嘅葵青區議員梁錦威話即晚收到房署信件，要取消佢哋場地申請。

搞手：人人都可參加 僅展示產品
「葵涌和你宵」原本喺今個星期六（18日）下晝兩點至晚上9點，喺葵涌邨平台搞。喺葵涌邨南選區落敗嘅民建聯李宏峯仲話，「葵涌和你宵」宣傳海報上有「連豬」，佢覺得有政治意味，批評區議會撥款有政治宣傳。

活動搞手梁錦威話，活動係所有人都可以參加，投標者捐唔捐錢，唔會影響佢哋中籤機會。「議會監察」記者會後，晚上房署就去信話「和你宵」有商業成分，要取消佢哋嘅場地申請。梁錦威反駁，活動講明現場唔會有現金交易，檔主只係會展示產品，現場都有其他具過年氣氛嘅活動，如果最後搞唔成會好可惜。

房署：發現有商業性質撤銷
房屋署回覆話，有關「葵涌和你宵」活動，房署早前按原則批准予申辦嘅當區區議員黃潤達，但最近了解活動詳情後，發現活動有商業性質，因此已撤銷原本嘅批准。

[url]
[/url]

推呢個
樓主加油 一齊堅持落去

有就實去支持 辛苦啦手足

去年宵和你suck

btw可以group埋曬所有資料send去美國國會

支持所有和你宵！
多謝你哋嘅付出！

辛苦哂手足

唔好出政黨logo
用其他團體名義搞（乜乜居民服務社，乜乜同鄉會）
唔好有錢賺 收支平衡（錢多咪買禮物 搞抽獎活動送出去 500蚊八達通卡 keep返單，請明星講兩句都要錢嫁）

利申：搞過

民賤聯以前都不嬲係咁搞埋d咩國慶/71慶祝活動
出多d古惑招 搞多幾次就有經驗嫁啦

佢唔俾和你宵 咪去維園玩大佢囉

辛苦了

少數派咁撚多事

其實有冇可能搵啲大學學生會喺學校搞？
(學校範圍屬於私人地方)

up

無和你宵嘅話 都唔會會政府果啲年宵

港共唔批我地和你宵 我地就搞和你塞 一齊塞港共年宵 等佢tg放題 一齊攬炒 咁多人佢咪搵班防暴黎捉人囉 人咁多唔覺意人踩人踩死藍絲添

做正確既事

其實冇乜所謂 橫掂主要想打擊正苦年宵

其實篤一區or一條最多黃店既街, 拉d黃店参與 出張event地圖 貼紙 咁得唔得
起碼existing鋪唔使驚租唔到位

咁咪去年宵睇花囉
企係花檔前面唔郁
慢慢睇盆盆睇

咪睇下邊到有政府年宵咪去果度囉 大家識架啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

寫晒出黎 政府因咩原因咩條例唔發牌唔比搞
我要以後所有攤位搞唔成

係咪得番大埔搞得成？

辛苦了 推

預左會俾極權打壓
好想知道有冇方法解決
就算轉做Online，由黃色運輸送貨都得架

黃色經濟圈

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有冇list，邊d要去，邊唔好去

d2果個有冇問題？

總會有辦法

唔好放棄

辛苦各路手足

全方位支持黃店

出邀請卡比人變私人約會

出張黃店地圖 等人行哂成個區去shopping

你預左黃色經濟圈實俾人打壓架啦。照攪話之佢

政府年宵就選擇性執法
和你宵就班少數派出晒嚟獻醜

唔緊要

少數派又阻撚住市民生活

推！辛苦哂咁多位手足既努力

垃圾政府

去逼爆但唔買嘢，吹得我脹，到時全場爆人但賺唔到錢一放tg又然

政苦又做屎窟野

光復香港 時代革命

仆街

係少數派

咁樣呀。全港都無得攪㗎喎。

然後叫call4van 幫手派貨？ 當然會比翻運費

感謝手足

1.19 遮打道

比D花花草草吸下TG都好
支持呀

聞到16年魚蛋陣味

有啲好似已經批咗

嗌口號
跟手就非法集結 濕貨年宵都攬炒

唔係喔，有D批佐喔😲

改做ig shop，一次過約埋同一個時間係一個地方交收。再帶多啲貨比大家揀。年宵個攤位唔係重點，黃色經濟圈先係重點

手足加油

咁大家夾好係咪真係去先
呢d活動最忌得十幾廿人出席
一係要爆人
一係就全部人唔好去

點拆

唔係預左唔俾牌架咩？
預左到時打架啦

淫賤聯
見一鑊打一鑊

係咪想魚革精神o係十八區開花?
食環又做架兩 佢唔俾我地自己搞年宵
就去每區政府年宵開花 要租左既檔主攬炒

如果有大間d嘅黃店
可以唔做生意借幾日位得唔得？
咁當然比翻租人
例如龍門冰室入面 又或者商廈入邊嘅黃店都得？

辛苦搞手

支持你地!

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

推 辛苦晒你哋

Pushhh

唔做買賣，淨係去行去屌鳩民建聯，你吹鳩我脹

加油手足

唔理點，我今年都唔會行政府年宵

721 831 101 1111

O

學佢地場內唔用現金得唔得？

賣港派

1月19日中環見

垃圾政府搞搞陣

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

唔駛牌咩

平時文青市集地攤嗰d 要拎牌㗎咩？
不嬲都要定依家刻意留難

咁大個仔第一年咁期待行年宵
我要行年宵

無所謂 黃絲冇得玩就攪到你藍絲都冇得玩

一係去大型少少既黃店/Cafe 寄賣，原理好似寄賣聖誕卡，襟章，一係學龍門咁合租工廈單位

辛苦晒 手足

上面講話IG交收果D唔work，好多人想要行既感覺，唔係買既感覺

人血饅頭 收皮

一蚊都唔俾而家個d 垃圾港共年宵，新年唔作額外消費
我唔會去港共既年宵等佢冷清清

推呀

退而求其次係同各黃店傾借黃店做年宵

仆街政府 你越打壓 我地只會反抗得越勁

推
繼續幫襯黃店

聽到公園年宵係只賣濕貨已經唔想去，
年宵無政治商品，仲叫年宵？

壯大黃圈

Ig 都有好多介紹黃店 大家可以follow下

而家放風出黎先

等港共政府忌下 唔好趕盡殺絕民間年宵

If they dare to action

We r ready for 攬炒

真係多謝哂手足
黃色年宵係黃色經濟圈第一大炮

我就覺得本身藍絲都會去
最緊要揀岩地方

點樣登記

堆

依加入u要拍片，街外人好難入去

拍卡自膠

入去叫口號 同 行街 1蚊都唔好俾佢地賺

和你shop年宵版

網上年宵攤位
黃色辦年貨地圖

P推！

Huge respect!

又話經濟自由又唔撚比人買野

啲仆街民賤聯成日覇撚住啲地，又或者個場地負責人都係民賤聯，之後唔俾場地新任區議員搞活動

有咩可以幫手

多謝搞手 支持你地 加油！

咁睇黎要推新年貼輝春活動啦

新年四維貼係大家都想貼的地方，賀一賀佢
大家新年快樂呀，唔好做犯法野呀

屌你老母港共！！！

最驚好似工展會咁得幾個手足對廿車防暴

啱啱突然諗到個idea, 現場做睇展品，唔買賣，留個QR code 比人link 去網店買賣，唔知 work唔work 呢?

年宵變展覽場， 顧客自己網購!!

多謝手足,

食環狗我屌你老母

可否考慮聯合各區黃店, 劃出一張枱，賣年宵物品.
例如旺角區有二十間舖，只需要發放年宵地圖俾我地，
我地就去勻咁多間舖幫襯，每間舖仲要有印仔。可以用嚟打咭。
黃店本身又可以賣關於佢地舖頭既福袋(食市就賣餐券，醬料都得).
咁黃店既所有舖頭，包括樓上舖都會有人流帶動。
我地既人又唔會怕要走勻成區咁買野.
新一年所有既錢都流向整區黃店，而唔係單單一個球場，一幢大厦.
區域性年宵都係一個創舉!

會員制

咁不如改做18區屌民建聯

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

你搞唔成我今年就唔行年宵

屌你老母死黑狗

你估咁d人就唔出黎咩

搞唔成正式嘅
都可能有好多方法玩
放心，香港人一定堅持到

辛苦晒手足

1月19 和勇不分
民族自強 香港獨立
只有一國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

根據2020年1月13-14日既連登仔結論 食吉野家元氣都係手足 係自由 你班人阻止就係紅衛兵 所以我會正常咁去維園行年宵 歡度新年

黃色經濟圈繼續搞大佢

睇民建聯點樣阻止

佢代表哂所有當攤？佢咩身份呀？
人講就信？

District Officials needs to keep informing their people well on what's going on...
Fight is on !!

如果真係搞唔成就發起全港罷去年宵
等港共食屎

民建聯下場好快就變國民黨一樣輸到仆街

我地搞唔成都唔可以比原本班人搞到

冤有頭債有主

少數派好撚煩

應該大肆傳宣民建聯搞到全香港今年都冇年宵巿場，
最緊要係立法會選舉期間要再提返呢件事。

攪唔攪得成都唔會港共年宵

有場地咩！？

辛苦搞手了

辛苦同多謝您....
真係咁撚憎個垃圾極權正苦，連行年宵都唔比！

唔緊要，食環玩野，就全港鋪頭同年宵同佢攬炒
我每日都投訴鋪頭阻街、倒污水的

除咗好嬲之外
長遠真係要諗有咩辦法可以對付呢班人

明顯唔係一次就收手

其實宜家要成功只可以暗地裡去做

明刀明槍一定死。

冇得玩年宵咪改其他嘢
好似一拳超人嗰個challenge
咁多YouTuber玩製造一個新潮流

只幫襯黃店一星期 並需要拍照作實
諗多啲創新好玩嘅嘢

如果識人持有流動小販牌照，搵佢地幫手去果度擺檔

五大素球，時代夾面

少數派自己失業就走去搞到人地連年宵都無得行

721

有一個呀

善用起底功能 樓主好可疑
之前完全冇出過post講反送中 回覆都冇
依家突然走出黎要代表哂全部和你宵嗎？

公眾地區果d係好可能搞唔成

就算搞唔成都唔會去維園個啲年宵

推
支持黃色經濟圈

Source?

唯有去大大力支持垃圾港共年宵

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

應該會

我哋有咩可以做？

要對家年宵都搞唔成

多謝手足嘅努力
如果政府唔批 我地自行上街賀新禧

咁我哋自己搞唔成 係咪要令到對家都搞唔成
if we burn, you burn with us

即係全港今年唔會有年宵啦
維園濕貨都搞唔成一齊攬炒

手足一齊集思廣益
轉室室內或上網搞有冇得諗
寄賣係黃店到得唔得?
雖然冇左年宵集中一齊既好處

屌佢老未 擺擋自由都冇

啱呀

佢有張良計我有個人妻
用當區黃店做單位
比如新界區: 沙田區, 大埔區
搜集願意幫手嘅黃店, 夜晚借出場地
之後大家幫襯locobike踩單車行夜市年宵

放上網賣

小數派

諗下上次2016食環踩場跟住發生咩事
大家識做㗎啦

點算

諗下2016

多謝你們的付出

推啦

觀塘工廈流水式都唔得？
衰防火？

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

搞和你宵，已經唔係賺錢問題，係聲勢問題，好明顯垃圾正苦睇得出，和你宵威脅極大！

一定要諗辦法。

加油呀

主辦方身份你都唔信，咁其實你都係想佢唔搞姐，你咪直接講唔想佢搞

垃圾港共

現場不交易，擺低ig或fb讓顧客網上落單？

黐9線， 行街都唔比

照攪event 辛苦，多謝你地。但家下仆街政府打壓點辦

支持義士唔止一個方法GE
和你撐到尾!!!!

主辦方點保證攤位唔賺錢
捐哂俾手足先?
同埋與其買垃圾
不如直接自己捐好過

喺黃店寄賣，有冇得諗？

我咪講係講信字，咁你都唔信，你咪話直接唔想佢搞

個問題就係次次都直接捐，捐得幾多次，定係應該好似cycle咁，簡單來說就係黃色經濟圈概念

屌你老母港共！

我已經bookmark左年29 同女朋友去觀塘！

講到底咪一邊搵錢 食人血饅頭
一邊打卡買記念品 拎抗爭光環
消費義士所以話香港民主運動先係搵食機會
香蕉奶只係賺得太盡
如果唔係已經上咗神枱

行動post!! 樓主們 加油 119遮打道見

你沒講過新野,咩叫講到底
你既邏輯套落黃店都得,係沒意思

你咪又係冇新嘢 一味叫人信
btw 黃色經濟圈係必須
日常用品 飲食
反而唔見得賣抗爭記念品有咩用
一堆淘寶貨 仲要食十幾倍營利
仲要我同你講信字?

Good

支持支持！

咁黃店都係講信,你都可以話佢食人血饅頭,套番晒所有你講既野都得
我問緊你邏輯係咩,你都答我唔到

你覺得黃色經濟圈=日常用品,飲食咁狹窄?Ching你講緊笑?

嗰十幾倍營利用去邊先係重點,你又唔講下?

港獨又唔見你班「黃絲」發揚光大

一味喺度割獨派

jccac等都成日有手作展，有無得諗？

點解沒人講割既post都要話人割

黃色經濟圈唔係賣必需品係賣咩
俾啲例子嚟
而且人地冇吹過全數捐 甚至有公開捐過錢同物資
超越咗信字
但你個主辦單位話全數捐
你點保證攤位唔賺錢捐哂俾手足先?
同埋唔見得和理年宵理年宵有嘅必要性

自己睇啦,服飾,漫畫,甚至成人用品又係唔係必需品
現在人地講左全數捐沒話唔公開,
點超越信字,你既講法唔全數捐先合理,應該淨係捐一部分先合理可信
你質疑佢可信性咪叫佢比番個證明出來(佢又沒講唔會)
年宵一年一次,應該比班藍絲同政府賺錢,定比番自己手足賺錢,捐比其他手足好?

咁專攻冇收皮嘅和理宵算

想問,究竟最後各區和你宵搞唔搞得成架

Respect

變"圍"園

冇得行年宵，咪去民xL到開佢年賀賀佢

Ai ya

點保證攤位唔賺錢捐哂俾手足?
咩邏輯

展覽形式, 現場確認有冇貨, 同即場只進行登記留貨, 之後收付款自行用轉數快, 之後特定地方以CAP 圖作交收, 又得唔得?

推呀 一定要搞得成

愈打壓愈堅持

睇唔睇到對家點樣搞鳩我地黃店手足
絕不幫襯藍店

我地嗰啲搞唔成
政府嗰啲都唔會搞得成

p

少數派

一日未封 一日都會去幫襯！！
政府年宵不了

唔搞好過啦，好肯定會成班拉曬番去坐48，到時勞民傷財

搞唔成將年宵做到全香港，幫趁所有黃店，希望相應黃店可以開夜啲，等大家行個大運

多謝晒

online和你宵

呢個方向正確，又可以打番起士氣

我相信係連登炒熱個攬炒年宵post,d人未出動防暴已經包圍哂所有年宵檔，夠哂安全

場地 淨係做display

俾錢係第二到或payme俾

交收就係第二個位，唔係場地入面。
可以係場地範圍隔離

將睇，俾錢，交收分開三個位。咁就冇問題

好似區議員攪活動易好多.

叫各區區議員找合適地方做和你宵.
可能時間緊迫改做和你元宵.

又會有離地L同你講杯葛PayMe

唔係，payme同現金都係交易之一
無小販牌唔可以交易
當然賣比你，然後payme無問題
但萬一有隻便衣狗來買，payme與我比貨佢，即刻拉鳩我非法兜售

網店啦屌

服飾唔係日常用品？
娛樂都係必需
反而抗爭記念品作用？俾你打飛機？

而主辦可以有咩能力收集到正確收益？
用吓個腦先啦你 定全部攤都係佢？

最後唔搞和你宵就會俾藍絲賺係咩邏輯
你一定要消費？

😏😏

推 死港共
唔好比佢啲年宵搞得成

當年老翻CD鋪係無人係鋪頭
放個箱係度
d人自己放錢入去

希望總有出路

和你宵唔到
咪變和你燒囉

on9

娛樂係必需,咁買呢啲野都係為咗娛樂,
上一個comment提過,成人用品就係比你打飛機用既,唔駛客氣

全部都係抗爭用品?你有沒諗清楚自己講咩?全個年宵淨係得一種野賣

主辦可以有咩能力收集到正確收益?咪叫你提議佢比個證明出來,點解你要直接否定,我一早講過,你唔想佢地搞咪直接講,唔好東一個藉口,西一個藉口,又自相矛盾

最後覆埋,你估班港豬,中立撚會唔會消費?唔係講緊我,係其他人

加油加油加加油

年宵咪又係賣公仔 手作 氣氛嘢
啱哂俾你啲黃屍豬打飛機
不過打卡拎光環係肉酸啲 知你唔想認
仲有港豬,中立撚一定會去和你宵?
今年冇咁逼 仲好行你有沒諗清楚自己講咩?

唉,自己話娛樂就得,比人駁完就扮沒講過,話人係黃屍你就啱?真係唔夠你肉酸
講野沒諗過自己有沒邏輯,
"知你唔想認" 咪預設咗我係,Ching語言藝術玩得幾好
冇咁逼仲好行,不過沒晒濕貨,沒野比人買,一定好多人去

網上年宵

要幫手 pm 我

辛苦了雖然唔知點幫 但會堅持幫襯黃店

唔易

有買賣就一樣要申請, 政府部門可以唔批

【黃埔年宵不獲政府批准】

很遺憾，我們今日收到運輸署書面通知，署方以公眾安全考慮為由拒絕我們借用紅磡碼頭旁的土地。經過連日來多番與民政署、運輸署、食環署及「相關部門」周旋，我們最終無法在原定的年宵期間獲得年宵市場所須的臨時公眾娛樂場所牌照。

當初因政府貿然取消各區舉辦多年的年宵市場，我們想保留行年宵的傳統和讓街坊有點新年氣氛，所以決定自行舉辦年宵。我們作為區議員定必考慮到附近居民，黃埔年宵營運只到晚上9時，更比照大型活動聘請駐場負責人、尋找保險公司承保、聯絡保安公司聘請保安、安排急救站等等。可惜政府及相關部門根本沒有考慮過我們對確保公眾安全的努力和用心。我們留意到數月前在其他區曾舉辦有相類似的活動，當時政府未也沒有提出因安全問題而否決活動，最近如上月美孚天橋底也曾舉辦聖誕市集，反而我們的社區年宵卻因一個空泛的理由而遭否決，政府至今都沒有說明具體的考慮因素。當社區人士循正常途徑申辦讓街坊享有片刻歡樂的活動都被不明不白地否決，這正正顯示政府有心剝取市民在社區同樂的機會。

儘管搞不成年宵市場，我們在1月18和19日會於紅磡碼頭對出空地設置賀年街站，派發賀年揮春及有小遊戲，希望各位能繼續到來支持。

也許在早已不正常的香港試著正常是妄想，但我們仍會努力用自己的方法讓我們的社區、我們的香港變得更好。最後，感謝過去一段時間為此四出奔走的團隊成員，讓街坊及積極趕工的投檔者失望感到十分抱歉。

賀年街站詳情
日期：1月18日（星期六）
時間：下午2時至晚上7時
地點：紅磡碼頭對出空地

* 1月19日街站時間將於稍後公佈 *

#年宵市場取消 #會有街站喔

多謝你地甘有心幫大家延續呢場運動
你講得啱，其實如果我地可以培育10間毛記不同行業嘅公司上市，以毛記今日收市市值係2.16億，10間就22億，我地嘅資源大增，可以幫唔同人去台灣參加軍訓，好似當時孫中山以香港為基地甘樣。
我地要喺唔同行業狀大黃色經濟圈。

光復香港，時代革命

手足辛苦哂
錯在港共
無論點都支持你哋

咁驚黃色經濟圈呀？
繼續同你玩大佢屌你老母

宜家姐係點 , 全部取消得番觀塘流水式?
訂左D貨本來係觀塘和你宵拎 , 宜家完全唔知點

散貨最後手段可以諗下午去黃店寄賣

多謝你有呢個心
但佢打壓應該早就預左
更可怕係放鬼入黎搞事
搞唔成都唔好唔開心

好似去左銅鑼灣

就算和你宵搞唔成 唔好去政府年宵

死仆街政府

攬我地年宵

我都唔撚去你康文署個D

推受害檔主之一

網上年宵有得諗

我果區果個仲未講取消
到時係咪會有防暴狗清場

冇和你宵情願唔撚去啦

其實可唔可以將消息國際化去
同埋告申訴專員公署

放上網賣，真係啱實有人買㗎

仲講咩人血饅頭，有消費先有資金去打仗，有呢個循環先持續到，唔係正係單方面捐錢

推 已確認比支共政府打壓將商品放上電子商店有無可能？同wiki夾下？

辛苦手足
咁想問下邊個和你宵會搞得成
好想去支持

香港人係唔會驚架

想問
如果所有貨品都係原創/ 搵設計師設計，可以點防止海關以版權/ 抄襲做藉口拉人封檔

推下

唔係話唔信「黃」鋪，但所有金錢瓜葛尤其籌款，無開數目，有監察都唔會特別支持

我地搞唔到，藍絲都唔準有

唔放 tg 啲狗都會打爛哂啲貨

係咁做做到非牟利形式

咁幾好

不過全部痴埋一齊搞好 feel d 囉

拉

嚟多次魚蛋革命

去大學搞有無得諗
以前見過有人提議中大